美斯真係好撚癲

撚到最top防中都無佢符
係中場帶住粒波 幾條友埋去搶 都擋唔到佢

Hazard尋晚都幾搶眼
但佢d動作大 起馬都知道點過人
相反美斯好似行行下就入到禁區

吓，尋晚嘅美斯應該得佢原本嘅2成左右，中肯講句車仔守得好好

係守得好好
俾佢去到禁區頂都做唔到d咩
但都俾左幾球威脅傳球
同埋佢尋晚勤力左搶波

你有無睇場波？邊到有撚到簡迪無晒符

直頭係轟後防送比佢入啦

果球後防派膠
一個機會俾美斯就夠

掉返轉啊？

睇足全場
Kante好搶得 又靈活
所以都好期待可以睇佢阻唔阻到美斯
但佢尋晚有咩符？

靠對面失誤入波就好撚癲
同平時笑鳩牙朗有咩分別

KANTE真係好勁 仲有幾下標到個波

琴晚世3同安仔嚇到我癲

琴晚美斯除左執到轟自爆雞 同幾球直線
重做過d咩？

安中兩次柱 入一
夏神一扭3 撚下左路

tap in都勁?

有幾球中路推進 3 4個追撚住wor

但最後過到咩

根本史上第一球王,牙朗迷都無得否認

散住步都逼你用兩三條友mark佢

算係跟到啦
無佢，美斯應該輕鬆幾倍

佢尋晚算係好多跑動啦

上兩場西甲都係行路咋

美欺尋晚嗰場都好撚癲
安仔咪史上最強?

其實巴塞應該買willian，而唔係買力架，古仔？

2E4啱啱好夠買安仔右腳

美斯應該過嚟車仔跟韋利安踢波

安仔連常規正選都無，多數下神柏度

全場得一個機會，就把握到，係勁

有空位任跑 VS 一拎波幾個球員即刻埋身迫搶都仲可以做到派牌/傳球/推進
唔喺吹奏美斯，而且呢場波美斯都好難做到佢想做嘅嘢

如果少咗 KANTE 真喺可以做到更多嘢

安仔三球都空哂俾佢睇住射 仲要球球攞死位 cls

有冇精華看返 求

除左一開波傳比中超個球
明明守到佢一棟都無淨係打橫帶同轉邊
可惜丹麥仔一個錯誤就變晒成場波評價

如果巴塞多隻快翼,美斯好踢好多
成億買返黎個件野唔用

唔係講緊球入波
美斯係對住kante貼身纏繞加大大架巴士
都仲可以推進傳送
只係車仔防守得好好 冇空位入到
同埋疤前場唔夠人都係問題

另外干地部署得好好
前面唔放達子/基佬
因為根本唔會用得著
用世三同金章安打防反一流
疤後場大把空位俾佢兩個

係

美斯撚真係好on9
如果少左兩條門柱安真係可以入更多波tim

係 冇個快翼真係撕破唔到
靠so9 小白 美斯打one two真係冇乜機會

打反擊，三隻快馬好用

巴以為車會屈高空波

有睇波都知美斯傳波同過人都比人攔左唔少
根本係美斯比人撚

如果

你知唔知今屆美斯既中枉中眉數字極多，好似係咁多年以來最多，刷左個人紀錄

三個都30歲

巴成個中前場都係30歲+

成隊巴中前場，無個快，唯一既力架，其實識落底同拉邊就OK，但華維迪執著要佢融入巴系統... 不如分開踢，等佢得閒喺底線出波算啦

小白同拉傑迪同全盛時差好遠
得閒比個攻勢佢地做就得,要走上走落唔及車堆跑狗
跑得個件保連奴屈左去打邊
就講韋利安第一球中柱波,跟本小白就應該出去封佢,佢唔知係到做乜鳩

kante 幾次一腳督走佢個波
唔計自爆嗰下 真係mark到佢廢咗武功

意大利無得踢世界盃,阿根庭無對手了

法比都mark到美斯

拉仔喺中後場重係好勁

小白主要組織，偶爾都扭下波

疤狗真係盲
明明係你地講緊如果無Kante就點點點，成條車仔防線無哂好唔好呀球王？

柏度直頭熟哂路，好似知道哂美斯下一步點去咁

法比1on1 守咗幾球

其實佢話無左KANTE 可以做更多，係吹奏美斯之餘，亦讚緊KANTE勁，我諗大家都同意兩位都係頂級球員

但之後有人講門柱就ON9，唔通讚緊條門柱？定係對龍門既闆度有意見？

世上應該無人可以完封美斯，限制到尋日咁已經睇到簡迪係世界第一防中

美斯比人守到仆街喎 咁都勁到癲？
先講kante 全場盯到佢暈 有幾下直線同過人完全比kante封晒
再講其他1on1防守
干地搵法比守佢 法比由細到大都已經同過美斯踢波 完全捉晒路 仲有柏度
再講體系防守 你美斯拎波 左中右封你路 你過又過唔到 傳又傳唔到
成隊車 單防定聯防都守到美斯收皮都叫勁到癲
唔知果球後防自爆 佢撚有機會tap in 咩 因為佢入左球連登仔屌開既垃圾tap in就話佢勁到癲
咁安全場4key pass 6dribbles 4shot 1goal 2中柱 唔知幾多tackle叫咩

無錯有幾球係捉到路 你都識講法比 柏度+kante守美斯 本身隊巴全部靠美斯係兩條線中間走出走入拎波分波 拉散對方條防線 突破又係佢 係咁多人中間都可以做過好幾次過人仲分波咁都唔夠癲咩 唔通真係下下要過曬對方入幾球先癲咩

Kante本身都世界級 仲要加多兩隻 美斯都可以係中前場突破分波 只不過係車今場防線紀律性夠高 就算幾癲 足球永遠團隊＞個人

所以咪話戰術好

安唔係常規正選，巴以為車玩高空，正選可能係夏莫柏

點知出安，打亂晒巴

巴應該無重點研究安，甚至無估佢會出

不過我向來覺得安幾勁，所以巴買佢而唔係力架就好

巴太依賴美斯

最鍾意安落場一定出盡100%力

On9琴晚果場 單防既法比 柏度 kante都守到美斯
體系又係守到佢一棟都冇 我講緊係無論佢單防定聯防 佢都比人收晒皮 剩係推橫推橫 咁既表現有幾勁到癲

美斯係勁, 但琴日果場都值得吹奏咩

最衰尾段流鼻血 有啲影響一兩個重要機會啲表現

安仔真係好撚癲 撚到巴狗無哂佢符

On9冇表現咪吹奏少陣囉
講表現仲要計埋邊個mark佢？
冇貨賣就冇嫁啦，理撚得你十一個全部mark美欺
琴晚波又做唔到，表現都冇乜
入球派膠波都要搵野吹奏
咪撚咁肉酸啦

咪又係成日後備

你幾耐無睇波
近1-2個月已經變番正選

唔係入左球 一早比人屌到上天花板啦

呢個數據都可以用黎打飛機
唔係話美欺廢但明顯今場係打得唔好囉

咁車仔既波真係少睇

利 進攻好睇
阿 有驚喜，指對家
曼 睇下山點融合

對車仔興趣較少，對上一次係睇YOKO上半場紅牌

柒頭安得一場好波都吹奏

講到美欺幾撚
原來俾人double team就收皮

美斯fan 都好撚顛, 點都揾到位讚

咁巴今年既進攻真係唔夠銳利，只係喺西甲夠屈

識睇波都知尋晚美欺比簡迪完封
全場隱形咁濟

你小心啲講野，今年狗年旺狗

零的突破，好難唔讚

100%射門轉化率真係好撚顛

係其他人俾人守死晒
美斯其實短途仲可以過到你幾個
但冇個快既係前面走位
變相就減弱晒美斯同成隊疤既攻力

你地講車狗派膠果球
其實都係疤呢場前場迫搶做得好好
先會犯左呢個錯
連美斯都迫埋一份

安仔今場狀態好就梗
但都係因為後場守得住先可以發揮得到

有幾撚癲啊
成場係中間分邊
同依家佢班隊友默契根本唔夠之前勁
係有控球率但唔入肉
最尾入返個平時睇唔起球玉入嘅tap in又吹奏？
佢入就得 球玉入就等餵

返到巴主場 軌等收皮

you are right

巴在2017年西甲狂入波領放，最近回落，相反皇就狂失分

踏入狗年，皇反彈，巴就差過季初

車+巴迷

其實巴既主場威力唔係真係咁大，最近先和左場0:0

不過都睇好巴可以晉級

美欺迷成日笑 C朗全場平平無奇,入一粒 班朗迷就吹奏

而家做埋同一樣既野

D咁撚普通既野俾你講到好撚癲
同埋派膠果球唔關美欺事囉
佢後上執雞咋
你咁講利狗d人場場迫甩波咪宇宙第一？

連法比都守到佢咁都可以吹奏
咁世三同黑世三都好癲啦

派果球膠明顯係自己衰on9 輸姑寒
都可以吹奏係前場逼搶做成

巴今年分組賽作客入得一粒

positioning 頂級, 捕靚位入波都唔吹奏得?
又唔見kante 捕到?

搵個防中比捕靚位射門

咁撚野橫傳俾人cut到
關美欺咩事呢？
Cut果個又唔係美欺
又唔見你地平時吹奏c朗d tap in

但你諗下美斯係人群中仲hold 到推橫交邊,其實好癲
你堆人質晒係中間,兩邊一定有空位,美斯見到都會比到,但無人有咁做

金章安同世三都幾球啦
拉傑迪重要出埋技術犯規添
咁就係好撚癲

睇下可以走到幾遠

牙朗迷入嚟講兩句

世界大戰

人地都係講事實

認真夏神 巴都用兩個守佢啦
佢一樣做到野

當然美斯係比三個人守

好想試吓全場掹住件波衫mark實佢

入果球八成功勞係小白，避azp腳再推上去果下已經玩完

幫反安食撚曬屎啦 狗竇都冇人敢反安

班疤狗講到平時美欺冇人防守咁
美欺場場都比幾條友圍架啦
只係今場換左簡迪呢個世界級防中
美欺嘅表現明顯差過平時幾皮
已經證明左美欺今場表現唔好
咁都仲可以搵位讚美欺

睇得出呢場波messi好想挑戰kante
幾下都特登1on1想過佢 但kante真係好快好靈活
幾下睇果陣都以為比kante zip到個位搶到個波
但係唔知點解messi又可以贏返繼續攞返個波
可以話係不分高低

小白就真係癲
果球助攻如果係第二個我諗已經比azp截左

我睇唔到單防原封哂美斯wor 我就見到一個上去迫 後面點都有一兩個封位 一推過少少後面D人就即刻補位再迫 成隊巴塞都係極大防守壓力下踢 有2 3球後面封位封得唔好俾美斯中場推到上禁區頂位tim 只可以講車仔今場防守好多情況下都係密不透風 限制哂巴塞發揮 但美斯都算係咁 有球傳中放俾保仔放到啱啱好 有球長傳俾阿蘇都靚 世3同安仔打反擊後面空到咩咁發揮一定好好多架啦 willian果三球射門都冇人mark 但的確射得靚攞到盡哂

傳失扭失咁多波當人冇睇

同意

美斯勁就係人都知,但用呢場波去論證
俾著我係美斯應該都尷尷地

C朗tap in=等人餵,死-6
美斯tap in=positioning 頂級, 捕靚位入波

多謝巴打留言,下次再有人笑9垃圾朗tap in,我終於知道可以點駁人地

記得加多句:
又唔見XXX 捕到?

Kante當今最高防守力防中 加前隊友兩個守
仲推進到分波
面對住後面仲有大巴
普通？
佢都30喇大佬

派膠點會唔關迫搶事呀...?
唔係吹奏佢入呢粒波
要讚都係前場迫搶同小白用盡奶力去截
的確美斯把握到 呢球唔入應該俾人屌死

班蝗唔洗衝入黎柒
牙朗今季d tap in柒過幾多鑊？
邊個需要靠人餵多？

唔好咁痴線啦

C朗都33啦大佬

小花表現差都係因為對面要用好多人守佢先差，咁都有得吹奏，小花真係立於不敗之地

33歳都唔俾回塘

希望美斯到35都仲好似而家咁勁

講緊控帶喎ching

死疤狗唔會理嫁喇
分分鐘以為球玉同messi 同歲

依家話佢其實踢得唔好
你就周圍spin
一時話幾個人mark佢
一時話30歲
咁事實係踢得唔可喎
大大方方認唔得？

比人撚又入到波？你係咪戇鳩嫁

希望上面真疤收下皮先
咁今埸一對三表現係唔得

等第二回合完左再返呢個POST睇下發生咩事

一攞波三個人拍埋黎
傳到波去前面已經好癲啦

No la 1 on 1 Kante都唔太fit 撚唔到佢

呢場我唔覺得佢踢得唔好喎
又勤力左 佢點踢得唔好呀呢場

30歲係話佢冇全盛既高速
都仲鬥到kante加幾個圍
係kante呀

珍

表現的確唔值得吹奏 但係咁高壓迫既情況下表現我覺得合格囉 上面講到美斯隱形咁咪講兩句

美斯真心勁bor

大家問心邊個球員可以係簡迪+2個協防下仲交到佢既表現先

其實今場佢係勤力 不過麻麻地順

駁唔到

咁實合格嘅 轟係打得好

洗唔洗撚到訓底先得

嘗試帶波5次1次成功，一對一17次6次成功，咁都有得j控帶好撚顛 各位手足都係j返一射一入100%射門轉化率算啦

戰術黎 之前打皇都有試主動挑戰防中Casemiro
Fit嘅話打爆左佢就踢得舒服好多

我講緊既癲就係呢樣

你前面三個人，過完再三個人 可以做到啲咩阿？平時就笑尻摩Bus，依加面對巴Parking bus 就好似常態咁

冇話係好
只係話上面條友講野九唔搭八

巴狗要打橫來,你唔會阻到佢
否則唔會世紀黑哨到今日仲拗緊

同埋依家隊巴塞2翼廢到咁，中間塞工兵，美斯都獨力難支啦

大家問心，唔係美斯，巴塞一定唔會係西甲榜首

你啱丫不過冇衝突 正正因爲佢係Messi 要求係高好多咖啦

嗰場連疤都話係黑啦

已經係all time best,佢再勁都係超越自己，係佢上面根本無人可以同佢比較。

我唔知道係咪真係有人可以打得比佢更好

我想講淨睇highlight都唔止一次successful dribble wor

琴日轟個啲叫park the bus
你都痴撚線，唔好睇波啦戇尻

冇啦 咁今場同top fit Messi比係好一般下

怎麼才算贏巴塞?
1.要在巴塞顛峰期踢定勝負
2.要在巴塞內部沒有矛盾的時候踢
3.要在美斯狀態最好的時候踢
4.你不能往禁區起高球
5.你不能遠射進球
6.你不能防守反擊，你要全隊都攻出來
7.你不能壓迫式防守，要給巴塞對於足夠的空間發揮
8.你不能擺鐵桶陣
9.在你的主場，你不能有主場哨，裁判要偏向巴薩，最好一開場就給主隊一張紅牌
10.你不能有謝君子，杜奧巴式的硬漢，要讓巴塞的球順利過中場
11.美斯帶球，你不能幾個後衛去攔截，要讓美斯順利射門
12.你不能鏟美斯
13.你進的球前要把巴塞每個隊員都過一遍，最好把兩個門柱都過一遍，然後再把球踢進大門，這樣才是真水平，否則巴塞認為是靠運氣
14.你後衛在本方禁區不能開大腳
15.你要允許巴塞的教練中場休息進裁判室交流
16.你要知道起碼有一半為球隊本國球員並以青訓成品作為骨幹的球隊才有資格取勝
17.要在火山沒有爆發的時候踢
18.巴塞不幸落後時，所有死球都可快開，要讓巴塞有後上的機會
19.你同意越位界線應該由巴塞迷定奪。巴塞迷看不到有越位即等同沒有越位，所有球迷應集中討論該入球之「美妙」
20.你要在所有巴塞球員滿意場地的草地質素下比賽，別隊職球員或球迷不能批評巴塞賴地硬[1]
21.要在領隊在陣的時候踢
22.巴塞迷對以上規則擁有最終解釋權，所有更改恕不另行通知
23.務必遵守以上守則，否則即使你不小心贏球了，巴塞迷也會說你是勝之不武，說你是靠運氣，說你無恥。巴塞迷總是可以找到一條理由來說明你不應該贏球。

疤迷概念：總之防守就係park the bus

His is not bar9
紅字出賣左佢

10年前對車仔，美斯助攻小白，10年後小白助攻美斯。 巴塞老化問題太嚴重了。

其實羅白夠班

巴塞老化及經濟出問題，因為安歷基時代買人差

對足9次車仔先靠呢d波入到1球
真心好撚癲

屈福 作客 勝 車 4 1

巴只能和

結論 屈勁過巴

咩羅白？

Haha美欺撚係咁㗎啦

羅拔圖沙治

中立啲講,美斯今場表現完全唔廢,不過唔需要好似樓主咁on9要開post吹奏囉

美斯古今最強，現在晚期，應該珍惜，只應讚多，不應讚少

你都戇鳩，尋日幾比幾呀？仲話贏。

On9，即係9個守1個攻 先叫？

作客全場畀人緊盯都入到關鍵波
戰果令人滿意
個人打破生涯紀錄
點解唔讚得?

Yes

今場係小白畀波美斯
但朗成日等餵所以先叫等餵王
美斯成日等餵?

唔係點叫park bus 啊屌你老母

唔通同疤玩鳩猜咩，防反就叫park the bus

防反同大巴 你識分未？
未識分去睇返12年轟對巴 有幾多位球員係自己禁區踢波

屌你老母啦，你帶老母黎吹水炸，我冇架

唔撚識睇波唔好出黎獻醜啦戇尻

睇下你有幾識波

起碼識分大巴同防反

留意到好多人讚美斯就踩簡迪
話簡迪勁就講到美斯無作為咁
其實點解唔可以欣賞兩個球員既高水平較量？
簡迪成功將美斯威脅減到最低
而美斯係有限既空間亦做左好多野
兩個都正

上連登勿認真

講唔夠兩句又拉埋鍠黎抬高自己

Yes
美斯勁到癲
車仔廢到癲
巴塞係銀河系最強

美斯今埸真係癲 啲左右分波好凖 回傳亦十分到位 最尾仲同龍門一對一射tap in入左 係咁專業同中立既post到有咁多正皮 可以得知美斯今場表現真係超癲

癲撚好係真斯美?

兩個都欣賞

個下成隊巴除左小白美斯都冇第二個做到
以前隊巴就唔同講法

起碼有3個跟佢全場

我就係想講欣賞兩位較量
最強攻中VS最強防中
但總係有班柒頭講乜柒tap in完封

今場講真唔係“好撚癲“
只係“算係咁“

幾乎全場比人mark 死=美欺好勁，要幾個人mark
小白造哂空位比美欺射=美欺位置感好
安入波=疤比哂空間安推順先射

賤種疤真係世界級

疤狗最鐘意就陰d 陰d 咁j 小花
, 平時勁還好 , 踢得一般就話引到幾個人mark 佢哇好屈機唔撚郁都大威脅 , 好撚嘔心

連登啲垃圾疤多到

"撚到最top防中都無佢符"

之後話欣賞兩位較量

未睇場波

淨係睇留言
究竟你地係咪睇緊同一場波？

呢樣真,平時美斯一個扭幾個你開post打j我唔介意,因為真係堅勁

但係今場表現不過不失,仲要靠對方on9先入到波都可以開post讚佢就真係

仲同條傻閪認真
一開波大大聲吹奏
點知多人有睇波入到黎就spin左spin右
呢頭話撚到人一棟都冇
果頭話車仔搵幾個mark佢踢得好辛苦
屌你係咪精神分裂

場波車仔真係超水準
巴塞無埋門咁濟
但唔夠穩定
對曼城又唔見咁勁
聯賽成日失分比中下游

鏝逼搶勁過依家條疤啦
果場車仔攻唔到過半場喎
今場反而疤都比車打左好多次反擊

Yes，巴正垃圾，淨係識縮係聯賽炒皇馬3粒

熱3:1皇
鏝4:1熱

你仲拎皇出黎講

所以咪話巴廢，淨係識炒蝗三粒囉

淨係識講侮氣說話
邊句踩親你條尾呀 sor囉